想放棄嘅人 唔該入一入嚟

For TLDR:直接睇最後一段 Thx

「反送中」呢場風波不知不覺就嚟3個月, 我相信各位手足係呢場運動, 抗爭付出咗唔少, 有錢出錢, 有力出力。但係當回過頭後, 發現好似咩都冇爭取過, 五大訴求比林鄭全盤reject, 手足拉嘅拉, 傷嘅傷。我相信大家同我一樣都會有好大嘅無力感, 係到諗自己做咁多嘢究竟有咩用? 成個人越嚟越頹廢, 準備一死以謝天華。不過大家諗下就咁樣離開大家對呢場抗爭有咩野幫助, 我地已經有6位(甚至更多) 以死明志, 而政府一於懶理, 當無事發生, 而我地更加小咗一位手足嘅力量。唔好睇小自己嘅力量, 每一位嘅手足嘅力量都係無比重要。

要記住, 今次係一場抗爭, 對政府嘅反抗。請大家有心理準備要長期作戰, 可能有機會以年計, 希望大家編排時間表嘅時候可以預留返一啲私人時間以及娛樂嘅時間比自己抖抖氣。阿叔我返工返一至五, 禮拜六日就會發夢, 但係我發夢之前都會做下運動打下機放鬆自己嘅心情, 如果唔係我應該一早崩潰咗。當大家真係頂唔順嘅時候, 麻煩抖下, 唔好再發夢住, 唔好再接收任何抗爭嘅資訊, 比自己好好休息, 抖夠再同手足一齊抗爭!! 要記住: 逃避雖可恥但有用。

香港人有兩個優點, 適應力強同習以為常嘅速度嘅快。所以可以希望大家可以捱過去。

總結×懶人包
抗爭係一場半馬拉松, 唔係短跑, 唔好諗住一次過爆3個月就可以收檔。請各位調整好大家嘅節奏, 心情, 好好咁迎接呢一場半馬, 跑完半馬, 就好好享受大家嘅人生馬拉松啦。如果我地而家連半馬都跑唔完, 何談全馬。

香港人 共勉之

唱首歌先啦

size=6]9月9日美國國會復會！[/size=6]

9月8日
星期日
到美國領事館(遊行路線待定)

唱住美國國歌 (下面有MV歌詞)
全力支持通過
《香港人權及民主法案》！！

[全登集氣]推到民陣搞，9月8號星期日大遊行，援請通過香港人權法！

美國人權及民主法案大遊行

記住練定美國國歌到時唱！！！！

~~Oh, say can you see,
By the dawn's early light,
What so proudly we hailed,
At the twilight's last gleaming?~

Click個play制聽下歌先啦！！！

全民發夢合唱 美國國歌

We should learn how to sing
"The Star-Spangled Banner"

大家仲記唔記得手足揮美國國旗唱美國國歌唱到Trump Trump都retweet!!!!

聽手足唱既版本真係會聽到流馬尿

除咗九月八日，如果十月一日我地再幫支共賀一賀佢，搞到全美國都知支共國慶我地用美國國歌慶祝，你話會激到維尼幾咁高興？

而最重要，我地之前揮動美國國旗、唱美國國歌，美國傳媒一直都理解成我地係以追求人權民主自由既普世價值而表態！！！亦係動之以情地令佢地推動 香港人權及民主法案 既方法！！！

九月八日發夢同我一齊唱！

MV with Lyrics:

歌詞：

Liberate Hong Kong,
the Revolution of Our Times
Make Hong Kong great again!

9月8 2點見

9月8 2點

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [國難老闆同一眾員工已保釋,開鋪事直請留意國難五金FB]

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

push 一 push

朗屏有手足睇唔開

27歲警犬食中學生 [已fc]

fight for freedom

stand with hong kong

死黑警

手足加油, 唔好死頂!!

推一推

加油

push